有冇人試過去旅行入唔到澳洲境

岩岩grad 諗住去3個月澳洲 女朋友係澳洲讀書諗住同佢去其他地方玩 聽日飛悉尼 會唔會因為去太耐而唔比我入境 驚我偷渡同做黑工

同埋有冇話會問d 咩 同可以說服到佢好撚驚

咪照直講囉

老豆今日係咁講話買定回程機票 話9成會入唔到 去咁耐會係咁問你野 答錯小小就ban你

應該無咩野 聽講填野果陣唔填study 就唔會問咁多野

搞左網上簽證未

搞左已經print 左銀行户口同回程機票 同埋女朋友住既地方合約出黎已備不時之需

應該填咩 在職??

之前由澳洲去紐西蘭
淨係買左去嘅機票
未買回程機票
佢機都唔比你上
即場買翻最後先上到

咁仲有咩好驚
有錢有屋住有回程票拎埋張學生證話自己grad trip咪搞掂
生人唔生膽比人問多幾句就滴撚哂汗就實周你喇

咪就係
都畢業啦 仲驚依樣驚嗰樣
點照女朋友啊

之前都話係我既grad trip之後immigration問我留幾耐答佢三個星期就放行 之後拎行李個海關原本想抽查行李 問我嚟澳洲做咩聽到我grad trip就即刻比返護照我叫我enjoy 乜都冇check lu